(社評) 0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

(社評) 0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

開始

死因裁判庭

黃之鋒講緊

G 鋒仲未收到confirm

聽啲形容擺明係催淚彈嘅氣味嚟

有市民話係琴日青山靶場附近
見到有幾下向天射左啲煙

記者會個amy上咗去講

[行動]10.31太子/老蘭/BilzzCon 11.2維園 11.5V煞日 11.9柏林圍牆 11.11停戰記念日

寶怡花園居民講緊

龍門老細特登扮er er sir?

聽得好辛苦

楊岳橋講緊網上禁制令

講緊消防單嘢

社工講緊

講緊雷射筆單 case

講緊西灣河開槍

中大職員喺電話講緊

打頭

催淚彈， 二噁英

解放軍

蒙面法
法工委

7.21
元朗白衣人恐襲

讀出嚟

on9

給我打 往死裹打

潮文

屌你

881 係咪痴撚咗線

呀笙講得好正

波台潮文

痴線 痴線 全部都痴線架

讀潮文

讀左荷蘭潮文

志雲

笑到傻左

881 撚狗撚到
Cut 左粗口娟輸打贏要果段speech 身黎

崩盤式

伯伯身體健康

伯伯 多謝你

咸左

聽緊，我都忍唔住想喊....

喊阿

身體健康阿

多謝伯伯

聽到我坐緊車都喊出來

伯伯講出我既心聲

伯伯為年輕人流嘅淚

香港人反抗

民建聯散黨

願望

博康係票王

張生唔似由藍轉黃

水邊圍

田二少快撚d死la

馬後炮

柒頭田二少

胡志偉都好在講返D人話

夠客觀
57% vs 43%
其實唔係好大距離

胡志偉好垃圾
直接all in 啦
仲咁保守
又唔多謝前線勇武

總票數

係，又幾接近

啊伯一生平安

呀伯搞到我眼濕濕

梁柏堅

講返理工情況

手足

唉

屌，未18嗰啲好勁

講得好好服侍人性

林村谷票站

灣仔嗰個講到一舊舊 唔知講乜9
前差婆黎？

郭志仁成日打斷人講嘢

岑子傑， 岑傲輝 上咗嚟講

兩個都好正

又係咁

擊敗麥美娟嘅冼豪輝講緊

Miss 左，邊個黎

多謝前線

收皮啦
最近一單係法院公開宣布蒙面法違憲但要繼續執行

智能燈柱

羅家聰講緊澳門做金融事件

抵你死啦田北辰